[35up]成熟巴打討論區

大家鍾意點打扮？

Classic 同 workwear 囉
唔好好似啲肥叔叔咁箸到九唔搭八成身ape同supreme
最緊要整齊
可以買啲貴價啲箸得耐啲嘅

Watps Beams 個d囉

Beams平嗰啲都好mk吓
中價嗰啲就好啱35up

wtaps先岩 手快打錯
想佬味d又想有少少潮潮地既味道既 可以學下奶共樂咁著
仲有visvim都係一個不錯得選擇 價錢上對35歲以上既人黎 講都算合理

剷車

我呢幾年買好多Kapital
巴打有冇睇過

其實最想買rrl，但好難carry

扮潮童真係最撚肉酸

我覺得最緊要乾淨企理整齊啱身 我自己就盡量避免有圖案同牌子logo嘅衫

Balenciaga

我自己就係唔太得 lee d

vsvm呢幾年加到好貴 定ching月入破十萬

其實我幾鍾意英倫頽佬look

wtaps買到先得架

咪又係日潮牌
依家都後生都唔著
得番老野著

色情系列+西褲皮鞋
運籌帷幄, 高瞻遠囑！！！
個人喜歡依套！

個人冇乜興趣